呢排做番運動，月牙出番嚟了

好健康

我幾年冇見過咁大塊，平時間唔中姆指見到小小，依家有兩mm同食指都有1mm

從來未有過

咁你可能天生呱，我細個有，大學開始冇

飲左兩晚酒，月牙又退了

幾日就完退到左晒

月牙是什麼樣子的

月牙..天衝?

有冇科學根據架，但我又信信地

我本身只係少少信，但前排個人fit，真係好大塊，醉兩晚冇晒
今日又開始出少少

本身有會冇啦啦消失架咩

多得濟又係唔好㗎喎

打飛機就會退

視乎身體健康狀況，唔會永遠咁大塊

錢多得滯都唔好，好多煩惱

係，要諗點樣駛。
點知仲越來越多。煩到。。。